[
	{
		"question": "Le 13 janvier 2014, le secrétaire d'état américain John Kerry présenta au ministre des affaires étrangères russe Sergei Lavrov le cadeau inusité de deux énormes _",
		"answer": "pommes de terre"
	},
	{
		"question": "Souffrant d'un effet secondaire extrêmement rare d'une chirurgie de la hanche, un homme néerlandais s'est aliéné sa famille en ne pouvant cesser de _",
		"answer": "rire"
	},
	{
		"question": "La division brésilienne de Huggies a développé une application mobile avertissant lorsque la couche d'un bébé est mouillée. Elle s'appelle _",
		"answer": "TweetPee"
	},
	{
		"question": "Un membre de l'assistance d'une cour de l'Illinois a été condamné à 6 mois de prison après avoir _ durant un procès",
		"answer": "baillé"
	},
	{
		"question": "Tashirojima est une île au Japon complètement envahie par des _",
		"answer": "chats"
	},
	{
		"question": "Pour son doublage du film Texas Chainsaw Massacre, John Larroqueet n'a pas été payé en argent, mais avec de la _",
		"answer": "marijuana"
	},
	{
		"question": "Au cours de son mandat de président des États-Unis, John Adams avait un chien nommé Juno et un autre nommé _",
		"answer": "Satan"
	},
	{
		"question": "Le sport officiel du Maryland est la _",
		"answer": "joute"
	},
	{
		"question": "En 2003, le Maroc a fait l'offre inusitée d'envoyer 2000 _ pour assister les américains en Iraq",
		"answer": "singes"
	},
	{
		"question": "Sous le règne de Peter the Great, les nobles devaient payer un droit de 100 roubles par année pour porter une _",
		"answer": "barbe"
	}
]